有冇人整到連登新年版sticker

TG 或者Whatsapp 都想要
如果有巴打整到真係萬分感謝 好想要
我唔識整

「突發」農歷新年TG Sticker出左啦

Thanks巴打 新年快樂 身體健康